{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104185",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "새우꺾기 미아사거리점"
    },
    "text": "エビ曲げ ミア十字路店 (새우꺾기 미아사거리점)\\n\nソウル江北区弥阿洞54-219\\n\n和食-海鮮料理 , 18:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 50席 , 弥阿交差点駅の2番出口の近くに位置する「エビ固め」は新鮮な材料と手作り海鮮料理で有名な専門店だ。 小さいながらも雰囲気のある照明と思い出がよみがえる音楽が共にするここは、心地よい飲み会ができるところとして知られている。 ここでは大きな海老を日本酒と一緒にリーズナブルな価格で楽しむことができる。 また、食べる時に切っておいたエビの頭は揚げて再びお客様に提供され、より大きな楽しみを提供する。 お酒の集まりがあれば、ここで「エビの皮むき」を探してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "エビ曲げ ミア十字路店 (새우꺾기 미아사거리점)"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江北区弥阿洞54-219"
        },
        {
            "question": "この店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "18:00 ~ 03:00"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "50席"
        },
        {
            "question": "この店はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "弥阿交差点駅の2番出口の近くに位置しています"
        },
        {
            "question": "この店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "和食-海鮮料理"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "小さいながらも雰囲気のある照明と思い出がよみがえる音楽が共にするここは、心地よい飲み会ができるところとして知られています"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "大きな海老を日本酒と一緒にリーズナブルな価格で楽しむことができます。また、食べる時に切っておいたエビの頭は揚げて再びお客様に提供され、より大きな楽しみを提供します"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "お酒の集まりがあれば、ここで「エビの皮むき」を探してみることをおすすめします"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 316
    }
}